有一樣野係黑狗從來都無做過嘅，唔知今次會唔會做呢？

理工大學有咁多座建築物，如果黑狗要 cordon/sweeping 所有建築物裡面嘅所有房間，重包括好多上咗鎖嘅高級教職人員房間，唔知佢哋會點應付呢？因為佢哋從來無試過一次過要做咁多座建築物，而建築物裡面重要有咁多易燃物品。

之前黑狗話過入大學拉人就唔洗 search warrant，今次又睇下佢哋攞唔攞法庭搜查令先至入去？

如果攞嘅話就即係自打嘴巴。如果唔攞又唔知第日係咪真係告得入？

我地做嘅嘢有用喇!! 無國界醫生已經頂唔到輿論入poly救手足
唔好俾佢停
推爆其他國際NGO

Poly一個都不能少 和理非再炸爆INGO

有無人可以幫我推下個 post 呢？唔該幫幫手！

push

入黎個陣係幾時同埋入黎嘅目的係會影響被控告/入罪嘅機會。

例如：

入嚟嗰陣重係可以自出自入，未發生暴動事件。

入嚟嘅目的係勸喻朋友/同學離開，點知被困。

為咗保險，我諗黑狗會申請咗搜查令才進入理大拉人。

未決定幾時攻，係因為都唔知叫邊個攻好。

叫 SDU 攻，就梗係最安全。但咁多座建築物，咁多間房，要佢地係咁高壓力精神狀態下工作，係維持唔到搜查咁多座建築物。就算分段搜查，用香港最高軍事力量嘅 SDU 攻擊槍都無枝嘅大學，俾 Seal 同國際社會笑到仆街。

如果搵次級嘅蓄龍/防暴，一出咗事，又肯定俾人𨳒到仆街。

啱啱做警務處處長就梗係唔想瀨嘢，佢要諗多陣先。

來自日本嘅大學生已經釋放咗，大家應該參考吓呢一個個案。

紅隧明日凌晨五點通車。即係附近嘅路會解封。

今晚黑狗入理大清場？

今日係 Now 見到黑狗係暢運道嘅封鎖線，幾隻黑狗戇鳩鳩咁坐咗喺度。

撤啦，到咗今時今日，已經錯過咗攻入去嘅最佳時機。

因為理大嘅教職人員已經各自重回自己嘅辦公室。

黑狗話明天入理大。

上唔上樓？

而家入去有用咩？

EOD 冼樓，Y Core

辛苦晒喎，行死未呀？精神啲啦！行到死下死下咁。

咁大個櫃都唔打開黎睇下？反而打開書枱櫃桶？你地究竟想揾乜嘢？

EOD，你哋真係好撚揸流攤。

一則在 11月20 的通訊：

賣國賊last day後，老鄧上場，個勢即刻唔同曬，老鄧真又好，假又好，起碼果勢即刻唔同曬，同賣國賊時期係兩個世界

溫馨提示：
========
雖然一直都講，不過都重覆一下。。。。。

返工首要目標
===========
1)無伙記受傷
2)無伙記high野
*伙記身心家庭等等安全係首要

次要目標
========
1)拉暴徒令佢身份曝光
*攞到身份，已經贏左，就算唔夠告上court／court放等等等 都係贏，勿勞氣，因為國家會一世追殺佢哋，就算連國泰／滙豐等等巨大力量都即時收皮就係好例子，國家做野，力量係超乎香港人想像，所以暴徒曝光=贏左，就算即時放行都無所謂。
㩒到暴徒，無反抗能力後切勿切勿切勿做多餘野，因為已經贏左，勿令任何一個伙記受風險。
座右銘：任何時間地點都有錄音錄影。

＊＊＊伙記安全，無high野先係最重要＊＊＊
每天開工時時刻刻都提醒自己及身邊兄弟姊妹。

終於撤走。

封黎做乜呢？失敗行動。